將軍澳天晋附近嚴重水浸

心曠神怡

播道rip

治癒

洗大平地

D feel好似大陸咁

仲未黑雨

因為個標題已經大陸咗

水浸主要係因風暴潮海水倒灌，唔係落雨

晉啊屌你老母

寫殘體字無人屌

晉呀

連登見到呢啲新聞勁開心